我係咪因為經常講 DLLM

呢個廣告經常出現

鴨apps?